電視機突然奏起黃宗澤名作！

好感動澤袋
能共你hole hole地相處

我這樣討厭

咸撚咗

有萬二蚊